求admin幫手del post

已backup

推，真係急del